721 831 101 331 老屈人

331 老屈人

發生咩事

Ching 訓咗？

尋晚有發生咩大事